啲廣告唔撚好再過份啲？

唔撚用adblock比撚曬面啦
但係成版都遮曬真係當人好恰？
連尼住食屎啦屌你老母

推

未用adblock既你快啲download

點解我無事

你用緊追故mode?

係咪入左追故

追故模式 此topic已完

你追故mode呀

你整個追廣告mode比我睇廣告算啦屌你老母

每隔一個留言有個廣告仲有野睇都冇咁嬲呀

而家係成版都係廣告我睇你老母個閪呀？

以前追故mode都唔會咁大版廣告擋撚住

碌左三野都未到下頁仲咁撚多護主犬護撚住

真係寧願比錢adblock

因為追故mode 依家會隱藏其他回覆，以前係唔會，如果你追故果個人好耐無回覆先會出現依個問題

btw 會研究吓點樣避免同類情況

點解唔係選擇課金支持論壇持續發展

一日未撚平衡返都會block曬啲ad

站務台咁撚柒多打手，仲多撚過五毛

柒到喊

唔係企你嗰邊就打手

好小學雞

仲要拿返炸沙想拎尾彩

成版廣告擋撚住追故唔撚屌得？你第一日上child登？

咁你 down 咗 adblock 未

課金啦

連仔啲台嘅熱門去左邊呀？

呢樣嘢已經講咗好耐

追故模式轆到手都軟，追條撚咩

push

成班傻閪點解會覺得我唔知自己用緊追故mode
文盲唔識睇張cap圖既post名?

admin用埋LIHKG acc都講埋以前唔會咁
真係唔知邊個柒